原來我地呢班上街抗爭既人阻到你

11:47既時間係我加既
而佢po既時間正正係大家係旺角努力緊既時候

對唔住我地阻住你收工
因為有一班人都覺得阻到人係真係唔好意思
但個啲日日吃喝玩樂 不問世事 逼到埋黎竟然話好彩自己走得快
作為香港人竟然到今時今日都覺得唔關自己事
對唔住我真係接受唔到
據我所知佢都好想出名
p.s佢係旺角T.O.P既一間cafe返工，歡迎大家去幫襯

借刀？
人地講左一句好彩早收工

唉
香港真係有好撚多尼啲死港豬
件事都成個幾兩個月啦 點解可以事不關己

好慘借刀機會大

依家喺自己snapchat講一句野都要比人批鬥？

其實我真係睇咗佢好多呢啲置身事外既po先咁做 呢張圖只係一個觸發點

可能今日係旺角現場，睇住啲防暴打人驅趕人，見到呢啲先咁激進掛

我借佢只係想警戒世人唔好學佢
因為香港好需要大家去守護！

Sor 我只係覺得你借刀

我地連登仔明辨是非 搞事行遠d

岩呀
出氣袋憑咩有民主
做番好出氣袋既本份啦
比警察打呀

明白你嬲
但有d人叫唔醒就算啦
要醒嘅一早612發咗夢

一張圖代表d咩啊？
你估人人都想守護香港咩
唔去遊行po自己既生活就響到屌尻人

同中國有乜分別？

唔企響自己果邊就叫其他人圍插

人人有唔同選擇 點解要逼人

Ps有去遊行